老豆個尿壺有電筒功能？！

頭先老豆話呢個尿壺有電筒功能 笑9佢佢話尿壺同尿袋都係一樣攞黎裝尿